去郵輪一問

5月尾打算去坐郵輪 香港->沖繩

想問淨係用特區護照可否離境（香港）？

香港身分證

我做果間郵輪要帶齊身份證同passport

請問行街紙可以嗎？

好似唔得 不過最好打電話問清楚
見過太多人帶唔齊證件成個trip冇哂

整埋回港證又可以嗎？

即回港證+特區護照